鏝城對住d弱隊先識大炒

對住猁就現晒形

5-0

曼？

大炒左幾多

對住獌都現晒形

系

獌對住咩識大炒？